發展局：正探討可否於另一海濱地點重置皇后碼頭

《明報》報道，發展局正探討在另一個海濱位置，重置已於2007年被清拆的皇后碼頭。

發展局回覆查詢時亦表示，現正探討是否可以在其中一個優化海濱項目下，在另一個海濱位置，重置皇后碼頭，並恢復其碼頭功能。

發展局表示，在未來數年，當局都會推行多個優化海濱項目。政府已在2016年時，在中環9號和10號碼頭之間，就重置皇后碼頭的設計方案進行公眾諮詢，政府正按收集到的意見，詳細考慮未來路向。

16年扮唔知扮到而家又話要保育

失去咗先學人講保育
早抖啦

點解唔整毛主席碼頭? 發展局帶頭犯國安法！

又話又親親上面，依家又要保留殖民特色建築

發展局拉得

求其將中環10號碼頭改名就得，放番一兩舊皇后碼頭舊組件就收工

有中國特式保育

我相信塊牌都應該掉撚咗

一定係前發展局局長係到搞三搞四

林奠對你笑呀

企硬就叫好打得

咗重殖民地色彩點會比你重置

重新寫過囉

果時已經臭閪格

一句「對不起， 我做不到」大撚曬

一係好似日本建築咁
向新起既,加返D英國元素咪算啦

重置完作用係咩

pin plz

記念新皇后，姓彭嘅。
太監：皇上萬歲、皇后千歲。